中原CCI食屎，美聯指數報按週升0.73%

14-12-2020 美聯樓價指數報164.50 點，按週升0.73%